好掛住鹹蛋黃撈麵

呢隻唔好食喎

好食呀...
無得賣咩？

原味好食好多

屌 勁難搵 超撚好食

有排7仔好hit

日本城好似有 年幾前買過

不過好撚重囗

屋企附近間印尼鋪頭長期缺貨

台灣有好多

依隻個味好撚化學
食左一啖想嘔

早幾個月日本城買過 10蚊3包

試咗 冇咩好感 但唔差

有咩

覺得原味好食啲。。。。

我樓下間印鋪都冇咗